有冇人學緊粵拼架？

？

冇

Diu Nei Lo Moe

diu2 nei5 lou5 mou5

粵拼都要學？

識廣東話冇懶音自然就識打粵拼

自己有教：（未整口形圖，整完會再易明好多）

我教之前都係自學，睇吓有冇嘢可以幫倒你。

識粵拼

老餅表示完全唔知乜黎

diu2 nei5 lou5 mou2

無師自通 小學已經識打

lei5

lei5 咪懶音囉

但無聽過人地講你係會讀到nei5咁

打咗10年了

真係屌人嗰陣應該冇人會理正音 不過其實廣播嗰啲咪會讀nei5 囉

一開頭要練習吓先分到n 同 l

普通話你同您就明顯唔同
粵語真係無乜聽人會讀到鼻音

連d書都覺得係lei5 可見已經約定俗成左

ngo yung ka la

到衣家我都搞吾清 n同ng個分別

啫係粵拼式定粵語拼音？

n 南
ng 我

係咪一個有鼻音一個冇？🤮

我自己練嗰陣，發現日常生活成日講又讀錯嘅字：
呢[ni1]
諗[naam2]
鬧[naau6]

睇吓呢啲你會唔會讀錯